(尋雀)走失淺灰色雞尾鸚鵡

15-2-2019早上10點幾
於石蔭東家中飛走，有腳環號碼
如有尋獲或見到請tg

感謝！

推

Up

Push

Push 連登有愛

Thanks

po fb啦

留名

推
清晨去搵機會大D

help push

upupupup